男仔打飛機勁真係好吸引！！！

特別係佢幫我打飛機個時既高超技巧令我忍唔住1.8274848秒射左10334.828282999 次啦！！

識貨

極速打破0負評